郭家褀：送出黎既黑警一個頭暈、一個作嘔、一個高血壓

蘋果直播LIVE做緊訪問
仲叫班狗隻返去上下堂，好無水準
CANCER呢？？？？？
大肚婆呢？？？？？？

咁弱做警柒？

咁撚廢學人做警犬
返屋企食屎啦垃圾

我知道肯定有狗MON緊POST
你地真係好撚廢好撚垃圾

有冷氣嘆 有杯麵食 有水飲 都可以頭暈作嘔

咁撚廢

醫生講到明全部人好穩定
我實告鳩你地濫用救護車資源

好擔心CANCER同大肚婆呀

下，說好的長期病患、癌症、大肚婆呢

頭暈作嘔都叫白車？浪費救護資源

震驚！警察帶頭濫用救護車資源

有冇文宣組巴打開始做野

又講大話
作為公職人員，好事唔做，仲濫用救護車，濫用醫療，浪費納稅人錢

屌你老味，所有政府部門入面最高犯罪率嘅就你班仆街

push

係有大肚婆

推

真係有大肚婆

警察濫用救護車，浪費納稅人金錢

睇直播見到有個疑似大肚婆窩

話有大肚婆個三個友新會然黎

郭家祺？郭家麒？

班廢老係屋企嘆冷氣食杯麵都未見暈啦

是撚但
岩岩好睇緊蘋果直播佢訪問張超雄同醫生
醫生一開始話想跟埋入去但係狗隻唔俾
到出黎個4個人佢每個都睇過
無講到大肚婆同CANCER

我都想平時O完T 話頭暈作嘔然後call白車

現場有真醫生係度睇緊
你班垃圾再叫白車分分鐘入多條濫用救護車資源

啲狗至撚叻就係扮死

頭暈作嘔都要CALL白車
無撚用

點解你甘廢仲可以當差

有大肚婆，睇直播見到，客觀睇喺大肚婆嚟，當然你話佢扮大肚都得

咁撚廢點保護人呀

咁撚樣就暈？作嘔？

改革啦仆街
年年體檢！抽血睇下班仆街個肝死得未！
睇下班撚樣有無吸毒

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb 驚比人起底
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
今時今日搞成咁 你地自己擺黎

又講大話fake news

說好的大肚婆呢

係咪食杯麵食到高血壓

而家望住黑警智商越黎越低就大快人心

而家阿豬阿狗都做到警察
體質咁撚廢

有冷氣、有得訓有盛都可以累底
屌你 個班平時踏20個鐘文員佬、it佬
同埋通宵工朝早翻學都未撚暈
真係垃圾黎

應該要買狗糧

所謂示威者體力仲好過一班黑警

今日企足咁耐 又熱又晒 成班到夜晚仲等緊你地個失蹤一哥出嚟 又唔見佢地頭暈作嘔？？？

你地個個係晒入面涼冷氣 就要call白車

[深度分析]香港人的勝利方程式

條八婆岩岩比人中出完當自己大肚婆？

照我黎睇而家既黑警體質咁撚廢
係示威者入面抽3萬個出黎取代不成問題

咁廢學乜人做黑警

身體咁弱點做警察 成立獨立委員會審核警方體格

請勿濫用救護車資源
舉報濫用 人人有責

Push

臨時演員都係演員

要求警方立即釋放cancer患者及大肚婆

阿蛇想食餐飯姐，叫唔到麥麥送，唯有叫白車

經過今次強烈要求警察要每年做體能測驗，比D狗側側博以前取消左

睇立場直播有個話自己傷風感冒

巴打好波

跟進 推爆佢

Pushhh

警察喎 室內unun腳嘆冷氣都要call白車 不如索性死咗佢算啦

醫生講4個我有一個唔記得左
總之唔係大肚婆
原來就係佢

屌 喺入面坐都會有事
一係佢地自己打自己
一係有隱疾啫
關人撚事呀

True, 要比人知警犬吹水

仲有一條
濫用救護車服務

黑警十宗罪

班膠層平時做乜都聽到 yes sir yes sir , 撚知出面D人智力正常

你班狗係入面坐冷氣房UNUN腳食杯麵都可以話頭暈作嘔CALL白車
死左去算啦

成班人型狗返去食狗糧啦

點解唔係call獸醫

平時態度已經夠濕鳩
比人圍就扮死狗

其實生你地出嚟有乜用呀廢物

喂 condom仔 我地有外賣紙呀出黎啦 食得多老麥同杯面無益㗎

請警方釋放cancer 市民及大肚婆！

真係估唔到香港會發生警務人員脅持人質事件

文宣人做野!

頭暈，作嘔，高血壓係入面訓低啦，call白車，浪費資源，班狗係入面涼冷氣，出面三十幾度啲人都未暈啦，班狗咁都暈，有幾廢

而家嚴重懷疑警方威脅長期病患者以及孕婦作人質

同我推到佢地仆街

仆街啦，d戲咁屎，過隔離演藝上下堂先學人扮野啦

一個咁舒適既環境入面可以有咁既症狀係點做到？

未揾到大肚婆， 等等啦

仲有D電話訪問話好慘冇得返屋企睇住個有咩病既細路 cls有病本身一定有搵人睇住嫁啦 仲要電話訪問冇樣睇 佢話佢係警總門口打飛機都得啦

即刻有3個負皮樓主小心

假設真係有大肚婆正常第一架救護車出黎個陣就應該有
但問題係無

好撚肉酸

高血壓係急性病嚟咩

係咪我認真咗

出面咁撚多人企足全日都未撚暈

黑警濫用白車
香港警察，知法犯法，猶如垃圾！

？？？？？？？？？
CANCER呢？？？？？？？？？

屌你老尾頭暈作嘔call白車
警總入面無地方比佢地休息？屌你老母
出黎班人炎炎夏日企足全日/大半日都未有事啦

希望盡快人道毀滅

咪臭係
班狗廢撚到

班毅進仔諗左幾個鐘就係諗d咁既屎橋出黎
香港警察 知法犯法 又中呀喂

笑唔笑死人, 作埋啲咁既野邊個信

坐係冷氣房unun腳一日就搞到你地咁唔舒服, 辛苦晒喎

黑警第十宗罪同我推撚爆佢

cctvb信佢一成都死.....

推！

班黑警真係又蠢又廢做戲都唔好咁柒啦
為咗呃到班弱智廢老真係有幾柒招出幾柒
出面嘅人咁辛苦體感溫度又至少38°C都無事

睇cable直播係有個黑裙大肚婆嘅
講真4萬隻狗加埋文書搵個大肚有幾難

警署內物價上漲未？

高血壓應該係長期病患
癌症好快有啦 做咁多陰質野
大肚婆都應該唔少 上頭落order, madam就要含撚仲要俾大sir中出

最弊出黎果4個人無大肚婆先好笑

警犬真係好廢
個人已經廢連諗嘅嘢都咁廢

笑死 我地出面32度 又熱又焗又濕
邊個無頭暈 邊個無作嘔 邊個成身gear 差啲中暑啊
身體咁差不如唔好當差啦
不過唔記得你地係毅進升
連文員都唔做唔到

郭醫生當時想入埋去睇症
但係警犬唔俾佢入
一睇就知身有屎

頭暈，作嘔，高血壓
唔做警犬可以轉行去做戲
或者加入禮義廉 蛇鼠一窩

啲狗唔食得杯麵架

送啲飯堂清潔阿姐出嚟

食到懵左，飽到嘔。

長輩圖
快airdrop畀長輩
以正視聽

d狗仔掛住屋企隻母狗
所以咪扮唔舒服走人囉
d狗呢就好撚蠱惑既

聽日麻煩各位將上面既長輩圖通通AIRDROP出去

Cls亂鳩咁講

叫佢今日30幾度出嚟企一粒鐘 應該要入icu了

係咪佢地今朝自製沙塵暴搞到咁

我想知狗隻們假如出黎企10幾個鐘係咪要宣告死亡

大把人起出面曬足企足12個鐘都未call白車
你班垃圾起入邊嘆住冷氣都可以咁撚多病痛
係咪納稅人除左養住班惡狗之外 仲養住班病狗？
哂撚哂納稅人d錢
點撚樣指意你捉賊呀你班垃圾

可能死撚咗 叫緊黑箱車

睇完條片後，唔知好嬲定好笑！
請backup

加推

係出面晒出晒熱果班都冇事，你班狗高床軟枕就頂唔住？

佢哋應該吶喊緊！屌緊一哥！
係咪仲要D兄弟食杯麵
佢哋內部都分化緊！

但班狗full gear！無理由唔清你場趕你走，at least 開條路出入都好！咁撚好死比你地圍成日？實有鬼啦！而家仲利用埋救護！

如果真係清場趕人，請大家保護自己！再救身邊既人！

[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！

大熱天時出面咁焗咁熱圍鳩你狼窩嘅人都未暈你同我你坐冷氣房食住杯麵打飛機打到頭暈？

衝政總，佔立院

扮病收工屌佢老母

警隊PR 放左假
去到呢個地步仲要講大話刺激民眾
要講都搵d 演員啦仆街

check緊啲帶口罩嘅救護員， 懷疑迫救護果邊夾好去掉包，下次可以要求合作歇一歇口罩認住個樣先

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

坐冷氣房都咁，旨意佢哋去捉賊真係死得人多

推
要話俾全世界知香港黑警水準

屌 啲示威者咁熱又多人又要企
全部人都頭暈作嘔啦
有冷氣嘆有人工收仲咁多嘢講

這是正式錄用的警察嗎.jpg

推
我而家就想睇你班狗拆鐵馬要用幾多架白車

廢尻condom毅進狗
欺善怕惡唔留手
情商智商係零頭
國際審判無得走

痴線 警察有無咁撚廢呀
咁廢點樣做到差佬

係咪電話無電打唔到機要返屋企

入嚟upvote同推post啦喂 呢個post viral緊啊

Hong Kong protesters not backing down, demand police apology. Crowds gathered outside the police headquarters Friday demanding an apology for violent clashes between officers and protesters last week.

身體仲廢過女人

垃圾

留名等跟進

大肚腩當大肚婆？
冇腦當cancer?

大肚腩定大肚婆啊？

濫用救護車

所以咪要猜半個鐘決定邊個扮暈先可以放救毅員入去囉

咁撚弱到底係邊個保護邊個?

平時又唔撚見警總要call白車，而家公司門口企班人，都未有肢體衝突一隻二隻就嗌頭暈身興

69 612都有大肚婆示威者支持啦 你有需要走先無人會攔你 放飯都比你啦

如果係真的話我真係好懷疑警察的體能

因為發夢果時，我地係比大肚婆走架，叫d9收收皮先啦。

仲要琴日有一大班男人想走，話咩比我地文職女同事走先啦，屌，全排男人，邊撚到有女同事阿。